爆眼少女妹：勿讓仇恨蔽眼

爆眼少女妹：勿讓仇恨蔽眼

少女8.11遭警方以布袋彈射傷眼，其妹昨在連登發帖代報平安。

【本報訊】8.11在尖沙嘴警署外遭警方以布袋彈槍擊致右眼重創的女子，其胞妹在連登發表最新消息，表示「爆眼少女」一切安好，現正考慮採取法律行動。她又呼籲公眾參與今日維園集會，但大家勿被仇恨蒙蔽雙眼，「唔好為啲垃圾付出生命！同佢鬥長命！」

相關新聞：國泰員工：今與港人齊上齊落

612基金支援醫療開支

爆眼少女已確認接受612人道支援基金援助其醫療開支，她的妹妹昨日在連登發帖，代她「多謝香港人，我會努力食多啲，瞓多啲」。帖文表示，爆眼少女身體一切安好，籲大家放心，但家人正考慮採取法律行動。

帖文呼籲網民出席今日民陣發起的維園集會，「五大訴求，缺一不可」。不過她冀參與集會人士保持冷靜：「818又好，之後都好，唔好俾仇恨蒙蔽你的雙眼。十年未晚呀！唔好為啲垃圾付出生命！同佢鬥長命！做任何事之前，要諗清楚，有計劃。我哋係香港人，最叻就係用腦！」

612人道支援基金facebook專頁的一則帖文轉發了爆眼少女家人的訊息，表示同意由基金支援少女的醫療開支。基金信託人之一的何秀蘭表示，基於私隱，不會評論基金受助人的資料。

■記者陳沛冰

上一則
上一則
今日wai yuen gin 民陣呼籲集會be water

下一則
下一則
國泰員工：今與港人齊上齊落

國泰員工：今與港人齊上齊落
遊行後爆衝突 警射布袋彈
市民工聯會外放菠蘿 諷暴動始祖
太古人籲上街抗暴政
87%和理非不與勇武割席
教協2.2萬人高呼勿吃孩子
通識教師：罷課是學生抗爭權利
倘鎮壓 美眾議員籲杯葛華貨
英日聲援 內地人踩場
蔡英文：設小組監察港局勢
狂查手機 內地要港人篤灰
中港男子車藏汽油彈案 押至10月訊
忘撕反送中貼紙 青年遭公安扣查
涉辱國旗 四人准保一釋放
遊行上訴委員會 建制把持
緊張遊行安排 懶理表達自由
九倉、新地、信置撐建制集會
傳劉業成出手 鷹派指揮官上位
機場管制 逾百客排長龍鼓譟
物管協會稱警可進私人地方
中醫、建築師區選兄弟爬山
曾健超馬頭圍撼民建聯
北角社區主任遭濫捕 多處瘀傷
派錢冇份 陳茂波：大學生有收入
今日wai yuen gin民陣呼籲集會be water

818

對準政權 理性抗爭

推
相信前線手足有自我判別能力
Be water.

Pish

推